元朗鄉黑=天龍人?

咁克警係咪海軍?

有冇路飛個老豆可以出黎打救下香港

白胡子都好啊

薩波

死link

；開到喎